又到lunch，尋日食左宗棠雞，今日食乜好

求推介

U know play

師兄 青衣?

今日食右宗棠雞
聽日食中宗棠雞
下星期食上宗棠雞、下宗棠雞、外宗棠雞，內宗棠雞